% http://www.cantoeprego.it/index.php?p_fu=vedo&p_cla=c&p_nu=0230&p_so=11&p_ti=Alleluia%20(celtic)
\beginsong{Alleluia celtic\\ Alleluia irlandese}[
by={TM: Fintan O' Carrol},
index={Cantate al Signore con gioia},
]

\beginchorus
\[G]Al\[E-]\[D]le\[G]lu\[D]{ia}\brk\ \[C6]Al\[G]le\[C]lu\[D]ia
\[G]Al\[E-]\[D]le\[G]lu\[D]{ia}\brk\ \[C6]Al\[G]le\[C D]lu\[G]ia
\endchorus

\beginverse\memorize
\[E-]Cantate al Si\[D]gnore con \[E-]gio\[(A-7)]ia:
\[G]grandi pro\[C]digi ha com\[G]piu\[G]to.
Can\[A-]tatelo in \[A]tutta la \[D]terra!
\endverse

\beginverse
^Agli occhi di ^tutte le ^gen^ti
^mostra la ^sua gran^dez^za,
ri^vela la ^sua giu^stizia!
\endverse

\beginverse
^Fedele è il Si^gnore per ^sem^pre,
^buono e mi^sericor^dio^so:
lo^date il suo ^nome in e^terno!
\endverse
\endsong
